# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-28 19:15+0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: quiz.py:32
msgid "BuzzFeed-style"
msgstr "BuzzFeed - 风格"

#: quiz.py:34
msgid "Diagnostic-style"
msgstr "诊断 - 风格"

#: quiz.py:35
msgid "Default Group"
msgstr "默认小组"

#: quiz.py:38
msgid "Diagnostic Feedback"
msgstr "诊断反馈"

#: quiz.py:39
msgid "This name appears in the horizontal navigation at the top of the page."
msgstr "此名称出现在页面顶部的水平导航区中。"

#: quiz.py:47
msgid "Title of quiz"
msgstr "测验标题"

#: quiz.py:53
msgid "Description of quiz"
msgstr "测验说明"

#: quiz.py:58
msgid "This will hold list of question with respective choices"
msgstr "此测验将保留带有各自选项的问题列表"

#: quiz.py:64
msgid "This will hold user provided answers of questions"
msgstr "此测验将保留用户提供的问题答案"

#: quiz.py:71
msgid "Type of quiz"
msgstr "测验类型"

#: quiz.py:77 quiz.py:92 quiz.py:98
msgid "List of results"
msgstr "结果列表"

#: quiz.py:83
msgid "Calculated feedback of each user"
msgstr "每位用户的计算反馈"

#: quiz.py:104
msgid "To control which question should be shown to student"
msgstr "用于控制应向学员显示哪个问题"

#: quiz.py:108
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: quiz.py:109
msgid "Defines the maximum total grade of this question."
msgstr "定义此问题的最高总评分。"

#: quiz.py:118
msgid "Has the student completed this quiz"
msgstr "学员是否已完成此测验"

#: quiz.py:337
msgid "missing step number"
msgstr "错过的步骤编号"

#: quiz.py:401
msgid "Your response is saved"
msgstr "您的回答已保存"

#: quiz.py:417
msgid "student data cleared"
msgstr "学员数据已清除"

#: quiz.py:434
msgid "Group added successfully."
msgstr "小组已成功添加。"

#: quiz.py:438
msgid "Group already exist."
msgstr "小组已存在。"

#: templates/student/quiz.html:3
msgid "Download Data"
msgstr "下载数据"

#: templates/student/quiz.html:13
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: templates/student/quiz.html:60
msgid "Please add questions."
msgstr "请添加问题。"

#: templates/studio/wizard.html:5
msgid "Loading Wizard, Please wait"
msgstr "正在加载向导，请稍候"

#: templates/studio/wizard.html:12
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: templates/studio/wizard.html:18
msgid "Quiz Title"
msgstr "测验标题"

#: templates/studio/wizard.html:26 templates/studio/wizard.html:37
msgid "Quiz Type"
msgstr "测验类型"

#: templates/studio/wizard.html:28
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: templates/studio/wizard.html:42
msgid "Type cannot be changed once it is set."
msgstr "类型在设置后无法更改。"

#: templates/studio/wizard.html:46
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: templates/studio/wizard.html:59
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: templates/studio/wizard.html:60
msgid "Drag a collapsed category to prioritize for tie-breaking."
msgstr "拖动一个折叠的类别以针对平局决胜进行优先排序。"

#: templates/studio/wizard.html:66
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#: templates/studio/wizard.html:69
msgid "Ranges"
msgstr "范围"

#: templates/studio/wizard.html:70
msgid "Drag a collapsed range to prioritize for tie-breaking."
msgstr "拖动一个折叠的范围以针对平局决胜进行优先排序。"

#: templates/studio/wizard.html:76
msgid "Add Range"
msgstr "添加范围"

#: templates/studio/wizard.html:83
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: templates/studio/wizard.html:92
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: validators/category.py:23
msgid "At least one category required"
msgstr "至少需要一个类别"

#: validators/category.py:33
msgid "ID is required"
msgstr "ID 为必填项"

#: validators/category.py:36 validators/range.py:59
msgid "Name is required"
msgstr "姓名为必填项"

#: validators/category.py:39 validators/range.py:68
msgid "Group is required"
msgstr "小组为必填项"

#: validators/category.py:42 validators/range.py:71
msgid "Order is required"
msgstr "顺序为必填项"

#: validators/question.py:33
msgid "Choices list is missing"
msgstr "选项列表缺失"

#: validators/question.py:42
msgid "Name required"
msgstr "姓名为必填项"

#: validators/question.py:46
msgid "Category required"
msgstr "类别为必填项"

#: validators/question.py:50
msgid "Invalid category_id found"
msgstr "发现无效的 category_id"

#: validators/question.py:54
msgid "Choice value required"
msgstr "选项值为必填项"

#: validators/question.py:73
msgid "At least one question required"
msgstr "至少需要一个问题"

#: validators/question.py:87 validators/question.py:92
#: validators/question.py:97 validators/question.py:101
#: validators/question.py:105 validators/question.py:109
#: validators/question.py:117
msgid "question"
msgstr "问题"

#: validators/question.py:87
msgid "id required"
msgstr "ID 为必填项"

#: validators/question.py:92
msgid "title required"
msgstr "标题为必填项"

#: validators/question.py:97
msgid "text required"
msgstr "文本为必填项"

#: validators/question.py:101
msgid "order required"
msgstr "顺序为必填项"

#: validators/question.py:105
msgid "group required"
msgstr "小组为必填项"

#: validators/question.py:110
msgid "invalid group found"
msgstr "发现无效的小组"

#: validators/question.py:118
msgid "having invalid choices."
msgstr "存在无效的选项。"

#: validators/quiz.py:38
msgid "Title is required"
msgstr "标题为必填项"

#: validators/quiz.py:41
msgid "Description is required"
msgstr "说明为必填项"

#: validators/quiz.py:44
msgid "Type is invalid"
msgstr "类型无效"

#: validators/range.py:62
msgid "Min/Max values required"
msgstr "最小/最大值为必填项"

#: validators/range.py:65
msgid "Min > Max"
msgstr "最小值 > 最大值"

#: validators/range.py:90
msgid "Overlapping ranges in '{}'"
msgstr "“{}”中存在重叠范围"

#: validators/range.py:118
msgid "At least one range required"
msgstr "至少需要一个范围"

#: validators/student_choice.py:25
msgid "Question id is required"
msgstr "问题 ID 为必填项"

#: validators/student_choice.py:28
msgid "Student Choice is required"
msgstr "学员选项为必填项"

#: validators/student_choice.py:31
msgid "Current step is required"
msgstr "当前步骤为必填项"
